港島樓根本同九龍新界冇得比

港島樓好多都係單橦建築
點似得九龍新界
全部樓都一模一樣咁
所以港島既文化咪比九龍新界高一截

不服來辯

認同 但好多香港人唔了解

以為住個地鐵上蓋就好威咁
香港人既品味真係差
不過都唔怪得佢地
佢地可能從來都未踏入過港島

咪又係中國地方

你係咪想講九龍新界樓根本同港島冇得比

真喺好多人唔了解港島 好多人連Victoria city喺乜都唔知

喺人同文化

我唔知點解要去大西北
我剩係知每日好多坐93x 巴士既人迫港島

港島樓係保值，九龍新界樓係升值
Why not買九龍新界放租，自己再租住港島租番個虛榮感

凱旋門 同昇御門 開窿
港島有冇

貝沙灣

細窿

幢樓

太古城，
康山嗰邊好靚
第時，我死咗都要去嗰度

樓既唔同可以反映唔同區既平均文化

咪又係要供到仆街

中半山d樓就係

不如去嗰度死
推冧樓價

咪亂黎
港島夠人架啦

我覺得你中文都幾差

唔係母語 sorry
英文先係我既母語
可能你唔係港島人啦

想問下單橦有咩好

何文田豪宅嘅買家情何以堪

放心 好多人喺睇唔倒港島嘅intrinsic value 連海冇乜必要都唔會過 喺要兩邊住過先感受到

大家都係中國土地 何必去區分

我揀港島區既原因，主要都係因為無九龍咁迫......

九龍一個單位劏4-6個劏房，港島區無咁九龍咁多劏房

利申，住緊九龍劏房

點解咁多負皮...

單幢樓都有得吹捧 你唔好講下元朗大馬路？

等收割

又係你

住港島樓有咩好J

想問埋樓主
咁你中學讀唔讀到港島名校
定係係外國讀外國名校
大學係港大定外國名校讀
番工做野又係咪IFC PP度做

港島都有分卡屎，住南區半山跑馬地大潭呢D咪有品味咯，其他真係一般貨色，根本無野值得打飛機。京士柏，加多利山，九龍塘，九龍站屌打80%港島樓是常識吧。

港島唔喺特別好J 只喺相對地好過九龍新界一截

睇黎講野就知唔熟港島 好區外人睇法 應該連東北西中半山都未識分 同埋京士柏同九龍站都攞出黎講真喺笑左 大把打工仔住擎天半島 漾日居 凱旋門 証明你連九龍都唔熟 我諗你應該喺新界仔 覺得第時住到四小龍黃埔將軍澳新樓都已經滿足個啲人

講到港島咁好，又走去做九龍，新界人？

白川鄉
希臘小白屋
釜山甘川文化村啲屋都一模一樣咁
簡直係文化沙漠

本帥認同

港島舊樓真係大
不過無乜人識欣賞
見到外面殘殘舊舊已經不了

93X係荃葵青黎

港島係好啲，但單幢樓有乜咁好

4個前月未知港島樓既優勢

我四十歲人除左去旅行要搭飛機外
未踏足過新界九龍

睇咩地區啦。
我寧願住荃灣，都唔想住柴灣
利申：住柴灣

港島單支樓d樓價分分鐘平過九龍新界大型屋苑！單幢樓伙數少，無會所，無車位，多數一部𨋢，四五蚊一尺管理費，大維修一戶二三十萬。只有窮鬼又要威先會買港島單支，好彩買到999年契就可以免地租當安慰奬！
有錢一定住貝沙灣、碧荔道、半山、淺水灣，中產可以住嘉亨灣、藍灣半島、禮頓山、寶翠園等大型屋苑。

笑左，住緊九龍私樓，上年銀行估值2600萬，唔係咩新界仔。京士柏九龍站當然無得同跑馬地山頂比較，不過的確係貴過大部分港島樓喎，有講錯？港島無打工仔住噶？住港島全部都係上市公司主席？你根本get錯曬我講既野。我想表達既係，你本身唔係住緊港島既豪宅地段，不過就想滿足自己虛榮心，就攞成個港島黎打飛機係一件好自卑既表現。